求三五成群演員近況

大王: 做執導

阿必: TVB
社工: TVB
神仙B: 的士司機

三叔: 繼續拍電影
黑仔: Uber司機 (2012年結婚)

蕃薯: 泥頭車司機 + Protoss神族成員

警司: 2002年破產
工人褲大哥: 速遞公司主管級
阿雞: 火炭做小食檔

粒的: 打欖球

其他人呢?

粒的: 打欖球

警司咩事

係人都上得個公廁呢

google完d相完全認唔出

黑仔即係張栢芝細佬 豪龍
weakboard 界好出名

D女角色呢？

點解出名?

社工去左讀drama

黑仔型撚到

屌

番薯竟然去夾 band
我聽關開都認唔出係佢#

屌 認真呢 其他呢

真係佢黎架咩

神族bass佬

粒的打欖球

唔知點解特別留意蕃薯

係啊
我喺神族facebook page搵到蕃薯facebook ac
查咗佢facebook account
朋友入面有阿必有大王
D相都係喺佢facebook搵

留名

唔講唔覺

乜呀雞當年唔係假戲真做
比人燒死左咩

比較想知真人而家點
唔要wiki

應該係假既....

女既出返黎跳樓死左

Yes!

我想知道佢地真人出番黎近況多d啵～～
唔知佢地會唔會上連登呢？

隔離班阿cass呢

笑到仆街

認真問
點解個官會相信個個輕度弱智證人既供詞？

more

你就假
隔離post有人話識佢

阿雞咁既樣

三叔呢

拍緊戲囉屌 盲撚

拍定手先

最後答案..B

好少拍戲啦 而家係大陸搞唔知乜9生意
同埋佢好鍾意篤波
佢成日係以前838間波樓篤波，周不時撞到佢

佢個樣老左好多了，真係係街撞到佢都未必認到佢

人講你就信

咩話!?粒的假既!?

蕃薯係三五成群入面已經係咁著band t

好似係Marlyn Manson

屌咩

收到得阿雞喺火炭小食檔做緊 有無興趣組隊問佢拎簽名?

年經

豬扒依家點

收到風阿雞喺火炭小食檔做緊 有無興趣組隊問佢拎簽名?

原來神族bass佬係蕃薯 屌你依家先知

有朋友識佢
話佢拍戲拍到14，15歲去左外國讀書
應該係外國發展緊

個個都想知Cass 樓豬唔檸貼 垃圾

屌 咁我唔撚知嘛
咪開個post問緊囉

鋪頭名？

唔知

豬扒 唔好走